我最喜歡戰場原 比誰都要尊敬羽川 跟八九寺說話最快樂

但如果要選擇跟誰一起死...
肯定會選擇你

小忍fans呢

屈機

Roger

有冇一套後宮可以開到咁大條道理
清晰分開左女友 女神 性騷擾對象同 靈魂伴侶

茅

i love shinobu

到底佢個名中間個個字點讀Kissshot.xxxxxxx.heartunderblade

阿些囉啦噢Lee on

那麼呵多

shinobu shinobu
下季終物可以睇佢抱起垃圾君

鍾意佢17歲果樣多啲

依張圖係出自邊套物語

傾物語,去左平衡世界放煙花

傾

劇透禁止

ぱないの

好甜

為了羽川我可以去死
為了戰場原我一定要生存下去

但係小忍今日就死的話 我就活到今日為止

垃圾睇落有啲人格分裂

溝女王垃圾君

唔係人格風裂 而係每條女對佢嘅人生定位都好分明 重要之餘各司其職

神原 色情老師
千石 可愛學妹

力度係有差別嘅

傾物語世界第一

近排睇緊物語系列
我應該跟時間線定佢出動畫既次序
利申睇完化、偽、貓黑貓白

動畫次序

化同傾

小忍揸旗=好睇

最鍾意戀物語,貝木物語系列最有型女主角

好撚想要個同戰場原一樣既女朋友呀

嗚哇！

光明正大咁開後宮

分左手..

結物語話分合左幾次

屌我明明block撚左點解又要quote
仆街咩

梳囉

想知咩事

動畫黨呀大佬

我都係
小說完完全全唔鍾意睇
係佢套動畫片
先咁吸引我

貝木表示同意

戰場原既初戀係我!

最後都係要交比男主角,感覺好set。

傾物語最後果集睇信真係好感動
係世界線X曆都係會同戰場原拍拖

垃圾係咪最鐘意班長

貝木真係似足一個毒撚 係背後默默付出
戀物語入面完全改觀

咁其實都影響唔到八九寺之外嘅事
戰場原點都係先手得勝

果陣勁驚死左 岩岩先洗白完
好彩花物語有出返黎

屌冇睇到傷物語

戰場原

係
加上本身垃圾鍾意佢嘅性格
班長對垃圾嚟講係聖母一樣
正常人唔會對聖母有任何戀愛感情

佢想渣佢對波

單純一時起色心同對朋友開開笑，唔係戀人果種

有慾求不滿 不過可以搵火惓頂住先

kissshot個對勁啲定羽川個對勁啲

前者勁啲啦
我記得有比較圖講過

一齊沖涼wor屌你 點睇都係小忍嬴

垃圾君對89寺=性騷擾對像

有無人同我一樣鍾意千石撫子多D
千石>戰場原>班長/忍>>>>>學妹

你指火憐?

腹黑痴線婆 無忽可取

打錯自膠

她有驚人的胸部啊 全場爆笑

佢本身扮可愛個MODE好討厭
痴撚咗線之後好睇D

得神父先會鍾意撫子

本身化物語
千石仲係可憐少女
呃唔少毒撚

加埋香菜把聲 op首戀愛循環

最後本性暴露

世界級腹黑bitch

仲要畫bl

最尾比貝木大踢爆

其實鐘意曆嘅程度都不過如此

只不過係腹黑城府深 控制狂

撫子

超級中意物語系列 戰場原

戰場原>忍>月火>火憐>羽川>神原>>>>千石

冇ching識欣賞木余接 橙

響綠毛bb🐖面前全部都係辣殺

但花物語係講神原撞鬼既故事
所以仲未可以確認貝木有無死

戀物語由一開波就係貝木講緊故事
咁你話呢

撫子咁姣成日借機意想收ice扮上菜十足十now d港女
樓上d ching九成係比d女hi兩hi派下軍糧摸下手仔就扯哂旗前世未感受過女人肉體既死毒撚不服來辯

爻吾刂

余接好正
不過係屍體

而且係早見配

貝木：你再整就打鑊甘嘅你

橙 典解正野終係冇人識欣賞
now d死毒撚以為大波就是美，成日咩御姐前御姐後，講白d就係個腦生係條撚到，仲
未脫離到幼兒口腔期比原始欲望支配既未開發物種

冇錯,鍾意巨乳都係有戀母情結
進化左既高等人類應該擺脫呢種欲望!

我地唔可以咁諗

因為如果比蘿莉鐘意
就變係佢地戀父情結

所以應該鍾意貝木

呢個真

其實幾鐘意貝木呢個角色

可能係毒撚有共鳴

無人提月火

月火

曆：你的口頭禪呢？
斧乃木：閉嘴。這是我的黑歷史，我再也不會擺出帥氣的表情
曆：本來都無做過

btw之前訂左隻斧乃木figma 好似呢一個月出？

忍>>>全部人

屌聽多次staple stable繼續浸淫係同戰場原拍拖既妄想之中

呢套就是要睇童女幼女少女

巴打有全套歌物語？

乳川知道真相應該想殺左月火同憐火兩姐妹
誤導左曆係發情期

撫子的確唔係咁討好

歌物語我都入左

忍可以由8歲玩到400歲 正到傻左

呢套野d名d音真係好吊鬼 好似點都有野玩咁
こよみ ゴミ
あららぎ 普通話 拉雞 垃圾

羽川 乳川
はねかわ むねかわ

遲d會出歌物語第二季架喇 呢隻係去到憑物語?

好似靜係去到物語二期

Disc 1:

1. staple stable/ 戦場ヶ原ひたぎ（斎藤千和）

2. 帰り道 / 八九寺真宵（加藤英美里）

3. ambivalent world /神原駿河（沢城みゆき）

4. 恋愛サーキュレーション / 千石撫子（花澤香菜）

5. sugar sweet nightmare / 羽川翼（堀江由衣）

6. 君の知らない物語 / supercell

7. 二言目 / 戦場ヶ原ひたぎ（斎藤千和）

8. marshmallow justice / 阿良々木火憐（喜多村英梨）

9. 白金ディスコ / 阿良々木月火（井口裕香）

10. ナイショの話 / ClariS

11. perfect slumbers / 羽川翼（堀江由衣）

12. 消えるdaydream / 河野マリナ

Disc 2:

1.chocolate insomnia/ 羽川翼（堀江由衣）

2. happy bite / 八九寺真宵（加藤英美里）

3. アイヲウタエ / 春奈るな

4. the last day of my adolescence /神原駿河（沢城みゆき）

5. 花痕 -shirushi- / 河野マリナ

6. もうそうえくすぷれす / 千石撫子（花澤香菜）

7. white lies

8. その声を覚えてる / 河野マリナ

9. fast love / 戦場ヶ原ひたぎ（斎藤千和）

10. 木枯らしセンティメント/ 戦場ヶ原ひたぎ（斎藤千和）、貝木泥舟（三木眞一郎）

11. snowdrop / 春奈るな×河野マリナ

係呢22首

為戰場原而死啦！

我願意用二十年命去換一個同戰場原一樣既女朋友

台仔插畫

睇西尾維新自己個名都知佢鍾意玩字
nishioishin
O字開始兩邊反轉

出手咁低

大你50年
陪我睇星就夠

我有呢隻

小忍先係最好既人生伴侶

其實係垃圾君好鐘意羽川

只不過一路無表白 最後戰場原殺出黎

我係垃圾君都會答應

垃圾君認為羽川係好理想嘅女性
亦即係女神

偏偏發現原來佢性格咁「扭曲」

同埋比兩個妹做keeper踢走左

然後就比戰場原突襲成功

垃圾係好鐘意戰場原性格的

垃圾一定係M

呢隻

On9
戰場原命中注定是大婆
睇左第2季21集未
個種信任
淡然又理所當然既愛

無拍過拖既肥宅那會懂

我覺得戰場原依個人物真係好impressive
強勢 但溫柔
有智慧又唔會賣弄

對垃圾先係咋

呢個真
正常人第一關都過唔到

認真
現實既戀愛都係咁
係縮影

所以先特別在意

現實就好似駿河咁

關心女神 被拒

咁
儀容
口才
細心
同勇氣
四者不能缺一的

更重要係阿垃垃圾君有人脈（忍野）
有強大武力（吸血鬼）

無咁多資源
真係溝唔到依D女

所以我成日覺得自己有自知之明
就要竹門對竹門

我都成日同身邊D A0 frd講
男人唔會溝唔到女
就算真係無女 都係自己要度高

然後身邊朋友同我講返自己覺得要度唔高既例子
一係就中上女神
一係就平易近人

點會得米
又唔執下自己
同現充又無共同嚐好

離左題
總之我都好想自己女朋友可以好似戰場原 有個種獨立既特質

拍過幾次拖
我都想我女朋友可以好似戰場原咁lead住我

我都有少少忍忍膠

燒左幾多

有無多d 17歲忍

勁正
有無入madogatari 果幾款，抱住qb 好可愛

係
比人個感覺係好蕩漾
好想好似愛自己咁平等咁愛依個女仔
甚至會去到緊要關頭為左依個女仔付出生命

係依住貌似lead住自己
但其實不聲色幫自己男人既女仔
先會主動建立我上面講個種關係
否則都係愛自己愛過其他人

17好似得景品同一番 有啲信和見到過一排再去就冇晒
下個月入多隻冬甩浴缸忍

好似圖都未見過figure 17歲

推上黎搭單問

曆物語有無副音軌架？？
其他都搵晒係呢個搵唔到

dl落黎睇下有無

Kiss-shot

戰場原>忍>羽川/貝木>余接/八九寺>神原>fire sister>千石

貝木唔係鍾意神原老母嫁咩

所以貝木咪純情毒撚

十幾廿年前鐘意神原老母

掛住到依家

幾年前見到戰場原

幫佢收詐騙集團皮

又幫佢救垃圾